會員 濛濛 入黎

我愛你

好準

我想做你筆友

你一定係獅子座

你又知既

我琴晚都好辛苦喎
不過我食左必理痛特強傷風感冒丸

請埋我食

我都愛你

點解咁講？
今時今日啲女持住自己係女人對男人要求多多
要男人有錢 有份好工 好家底
唔係叫你地冇要求 而係唔好太過份
女人唔係大撚曬 說好的男女平等呢？
你地都冇咁上下斤兩 例如又靚又有錢
唔係的話你地有乜野資格要求男人做到某啲野？
仲有 唔好以為搵到啲做醫生 律師或者有錢人做男朋友就覺得好好
人地有錢隨時搵第二條女都得 好男仔對你忠心又厭三厭四咁 後悔唔好喊
都係果句 你地班女人唔好覺得世界上既男人都就你地

ok

係

真